求housewarming gift推介

同事，算係幾fd，budget500留下
想買d得意野，可能係裝飾擺設
有諗過買酒，但佢唔係好好
求推介

潮女？ching

見你係wtsapp 到叫人推post，我幫你推下啦

再推